果個105% macy 係做吸血中介文員仲敢上電視

屌 做吸血中介仲敢上節目
香港真係痴撚線

此外，Macy指自己做文員，行業好景時試過月入4萬元，問她做盛行？Macy支吾以對：「都係按揭行業嗰啲文員。」

我覺得佢咁樣仲痴線過2000呎果條女勁多

騙子都公然上電視
香港乜撚野事

騙子拎騙子經歷出書拍埋電影都仲得，
錢已賺，理撚得你

理得你 有樓就是成功人仕

覺得佢同陳淨心好似樣

有冇人爆料

個樣好撚衰

好撚大波喎

坐C望D

e條女（可唔可以叫女） 衰撚過2000呎高潮女
食男友住屋低，仲夠膽死講出黎話105%
火滾

咪比錢中介

見到個樣都扯唔起啦

咪係

張泳衣相

呢啲節目真係得啖笑

利伸，無睇

推到佢仆街

Fb del 左？

推

佢真係好撚醜樣

借錢梗要還 咪俾錢中介

高潮嗰件最多話要求高 呢件直頭係無賴